\section{Famille Mortimer \index[noms]{Mortimer, Edmund} /  \index[noms]{, Philippa of\_Ulster}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I1349_I1348}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Edmund Mortimer \index[noms]{Mortimer, Edmund}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de Roger Mortimer \index[noms]{Mortimer, Roger} \textit{[... - 1360]} et de ... \textit{[...]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Son p\`{e}re, Roger Mortimer \index[noms]{Mortimer, Roger} \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1360}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de ... ans.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{1381}.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Philippa of\_Ulster  \index[noms]{, Philippa of\_Ulster}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de Lionel of\_Antwerp  \index[noms]{, Lionel of\_Antwerp} \textit{[29 nov. 1338 - 10 d\'{e}c. 1363]} et de Elizabeth de\_Burgh  \index[noms]{, Elizabeth de\_Burgh} \textit{[... - 10 d\'{e}c. 1363]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Son p\`{e}re, Lionel of\_Antwerp  \index[noms]{, Lionel of\_Antwerp} \textit{[29 nov. 1338]}, d\'{e}c\'{e}da le \textit{dimanche 10 d\'{e}cembre 1363}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de ... ans.
Sa m\`{e}re, Elizabeth de\_Burgh  \index[noms]{, Elizabeth de\_Burgh} \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da le \textit{dimanche 10 d\'{e}cembre 1363}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de ... ans.
Son \'{e}poux, Edmund Mortimer \index[noms]{Mortimer, Edmund} \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1381}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de ... ans.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e l'ann\'{e}e \textit{1382}.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I1349_I1348.tex}{}{}
\par
Ils eurent 4 enfants : Roger Mortimer \index[noms]{Mortimer, Roger} \textit{[... - 1398 \footnote{.}]}, Philippa Mortimer \index[noms]{Mortimer, Philippa} \textit{[... - 1401 \footnote{.}]}, Elizabeth Mortimer \index[noms]{Mortimer, Elizabeth} \textit{[...]} et Edmund Mortimer \index[noms]{Mortimer, Edmund} \textit{[... - 1409 \footnote{.}]}.
\clearpage
